有無手足去過d 2人party rm

見價錢幾平
個d房其實比唔比扑野?
百零蚊上去3個鐘扑返2濟都幾抵

仲要隔音咁差
綁起佢大大力抽插等成座工廈都聽到

可以做愛 一般都無cctv

有人睇場架